達哥係story 貼左d咁既野

關注緊

Rmb

收收皮先啦

好叻仔wo,有關注到事件

關注緊警察有無事咋

慶祝緊姐 同起現場拍手掌果條撚屌一撚樣

佢關注緊個誤導news 咋，
段野暗示心口中鎗果個拔足逃走。

其實佢關注緊點解開得3槍咁少

忍唔住笑左

Show Blocked User - 在瘋狂OT
貼一次ban一個

ban or block?